🇳🇬 難以置信！上海仔話碌撚收馬生幾次50m，波台竟然冇人講？！

乜班死熱狗同碌撚fd返啦咩？咁都唔食住上？！

馬愉生？

J緊小草唔得閒理此等小事

東方老闆馬澄珅

唔通馬生都係教主fans?課金比佢？🤣

d熱狗仔有咩回應？
@boa @n賓

@kagawa @賓科